突發 馬鞍山廣場7-11

詳情有冇人知咩事

冇防護衣，應該冇野

POPO 冇轉身逃走=冇肺炎

屌 又一隻生化人

無乜防護裝
應該平時啲碎料

因為見啲 7仔職員係到換口罩 同埋廣場職場狂話無事無事